估唔到成個旺角啲屈臣氏差唔多執晒

見 boc pay 有買60慳20 嘅 coupon, 諗住貪小便宜，點知行遍旺角，先搵到唯一一間未執嘅屈臣氏，揀左樣嘢諗住俾錢，屌點知試左幾次都 connect 唔到俾唔到錢，最後無買到嘢走左，真係好 L on9

你用支那行一早on 9 L